阿迷入，我代表利迷伸出友誼之手，大家一人少句

3:1

阿記有社區盾 足總杯

利狗有咩？

英超
不過唔計啦

係
3分已袋理撚得你

阿利同盟已解散

潛晒落地核搵唔返，想搵假阿迷都冇

幫推
希望和解埋當年張伯倫單嘢

支持利記贏晒big6

而家贏咗車仔咋喎
會唔會言之尚早

阿記爭前4
利記打死晒big6咁就無輸蝕

另組阿曼聯合陣線啦

支持樓主

OK

阿仙奴目標唔係FA CUP？

達蛇計劃緊3年內贏歐聯

駛乜同你講和
我地達蛇今年劍指英超

皮

崩牙狗

只要餘下賽事..........

打下遊球隊輕鬆啦

Thanks ching support

宣明會五子 >>> 炸彈佬

呢個聯盟仲脆弱

宿明會5子呢個名幾狂